Am inceput procesul la: 15:07:23.0126685
S-au inchis gospodariile!
Procesul inchide adresele firmelor una cate una.
S-a inchis capitolul 1!
S-a inchis capitolul 2a!
S-a inchis lista de parcele!
S-au inchis listele coordonatelor de parcele!
S-au inchis listele proprietarilor de parcele!
S-au inchis listele culturilor!
S-au inchis contractele!
S-a inchis capitolul 3!
S-a inchis capitolul 4a!
S-a inchis capitolul 4a1!
S-a inchis capitolul 4b!
S-a inchis capitolul 4b2!
S-a inchis capitolul 4c!
S-a inchis capitolul 5a!
S-a inchis capitolul 5b!
S-a inchis capitolul 5c!
S-a inchis capitolul 5d!
S-a inchis capitolul 6!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-au inchis capitolele 7 si 8!
S-a inchis capitolul 9!
S-a inchis capitolul 10a!
S-a inchis capitolul 10b!
S-a inchis capitolul 11!
S-a inchis capitolul 13!
Am terminat procesul la: 16:05:40.4969933
